［求助］windows 10點樣可以隱藏語言列呢舊野？

極度唔慣呢舊野既存在

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自己Google
keyword好似係咩系統語言同輸入語言

同問，呢舊嘢真係好撚煩

搵左勁耐都搵唔到

裝返Win7速成
倉頡唔知

keyword : floating IME mode icon

我都係啱啱搵文先見, 但又好似未有正確方法關只有改REG

發表於 2017-10-7 00:48 | 只看該作者
呢個問題被問到爛 M$ 都唔正視去解決.

"Microsoft 支援工程師
這個屬於系統內建的設定，你可以透過內建的windows意見反映回報這個需求"

簡單 d 講, 係當年負責繁體輸入法項目的 M$ 員工疏忽, 無將 'how long to show the floating IME mode icon" option 加入輸入法 setting 入面. 簡體輸入法係有呢個 option 的.

然後, 在往後的 update, M$ 不再分配資源去更新, 因為不需要, 你無得唔揀 windows 10 的非 Mac desktop/notebook

唉最後我都係裝番win7個速成輸入法

證明整輸入法班撚屌係唔會打中文

好似話轉做台灣就得？不過唔想轉